雖然連登仔今日咁開心，都要關注吓立場哥哥偷食單嘢㗎

花生都冇關黎托

麻煩各位手足幫手推上熱門
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］兩大快速壯大黃圈嘅攻略！快啲入嚟幫吓手，極簡單方便方法支持黃YOUTUBER

Noted

黑警死全家 !!!!

會員 #196701 - 起大面架純 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (6)：
1 .lih.kg/eQdJOT拎爆眼FA 同 大肚婆 玩膠
2 .lih.kg/ePMyzT放負
3 .lih.kg/ePLHFT放負
4 .lih.kg/ePiKKT分化
5 .lih.kg/ePdgQT放負
6 .lih.kg/ePddBT分化

意見及舉報：

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
起大面架純
(會員#196701)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?